全盛時期既cc台手足可以撚中共幾多次

中國口交部講左啲咩 一律唔聽唔睇
係電視睇到 轉台
心諗 好野 又撚你一獲
係網上網媒睇到 熄左果一個分頁佢
又撚你一獲
見到波台手足 block你
因為係5毛狗 阻止到中共滲透 又撚中共一獲

似比中共撚多啲